我覺得連登係老翻......

咪撚on9啦 咁全世界forum都係互抄緊
上連登=認同抄一件貨品嘅copyright?無撚野嘛 forum嚴格黎講只可以當係service 咁都算叫抄?

邊撚個再用上連登做類比黎屌人抄野就真係垃圾

哦

睇清楚內容先

手快快dislike左

睇曬啦
重點?

嗯

吓

😅